隔離封關係寧早莫遲，中招既一定會去狗屋狗宿禮賓府算帳

同意請正評，屌佢老母